[明月光日威夜威]二月二十二日跑馬地場賽日討論區II

10

血河 隻十

真係10？

皇天擊殺霍利時郭能
拉馬拉到咁明顯

雷狗

開心遊戲頂唔到

又係咁田泰安

梁家俊

泥水

好感動
雷公終於贏

開咩？

大落飛

泥水冇出招牌鞭法既

落弓

博晒命啦

落飛黨

屌。。。隻6跑第4

又差一隻

中四連環

子賤祝福左

梁家俊收到order要去馬但隻馬無

莫雷拉貝子健霍利時
我祝你一夜之間失業呀

有出招牌手法, 可能逼得濟內閃落唔到鞭

Win

差電啦

仆街嚟

跑咩？

梁國雄議員,

今次低調地放上黎冇求你地，
有冇人記得我有冇人有跟到我

過關 位置
5X1 跑馬地 星期三
3 場 1 富萬家
5 場 4 翩翩
6 場 4 巴基小子
7 場 3 勝利名星 + 8 風火勁駒
8 場 6 珍珠旺 $10

我屌佢老母,差尾場呀

12 4 9 6

睇時間啦
依家叉緊

睇唔到你都買左

好鍾意呢隻馬

好似 12-4-9

比你個電量吸引左

柒俊啡格

出3日尾場總結
上星期3 8 海利多W
星期日柒左
今日 W

無左成萬六

郭撚真係屌你老母
買你次次都仆街 唔買你你又中
又天狼星開始已經係啦真係屌你老母

上次第二次出柒左累到一啲巴打輸好多....
話左以後低調算

唔好好似上次咁誇張咪得
你打幾隻隻話全日重心都可以既

瓜皇烈焰頭三都冇

記得你下次試下跟你

其實今次想求
不過驚比人屌